原來藍絲天使住馬鞍山

住馬鞍山帶口罩出街真係要小心
個癲婆會一路影一路追住你黎鬧

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔
光復香港 時代革命
香港獨立 港中區隔

呢條臭閪有冇人識佢？佢似輕度智障喎

似係精神病...

佢未撚遇到我姐 到時屌到佢跪係到奶自己塊閪

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

癲雞

小巴唔夠人講個個？

好似話學歷唔差有d錢 都咁膠

想幫佢全身即刻變黑曬 勁過美源髮彩

push

同意
見個靚女搞成咁有D心UP
不如算啦

點解有精神病多數係藍絲有咩科學解釋

ching食得咁偏

原來藍絲天使都有正常樣

個樣好大對比

靚？

好撚好笑

平民來講算係咁

藍絲天使

藍絲黎講算靚

佢把聲好搞笑，我成隊冰呀😹

豬排都係肉 蝙蝠都係肉

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

咁我真係覺得唔差

ig係咩？

似有精神病，但佢幾好樣，卿本佳人

女版馬車？

Ching
交畀你呀
呢啲人講真係一啲興趣都冇
畀我屌都吾屌

仲以為住迎海

咩邨

做乜呢一兩年馬鞍山低質咗咁多
以前明明清泉嚟

佢真係要小心，香港好多痴線佬，你求其搵一個黎鬧 後果可以好嚴重

講野咁似馬車
女版馬車?

阿清食開野味喎

巴打old news咗

不過睇佢ig真心好恐怖
前後幾個月變咗做另一個人咁
問題係去完支那黎

條女幾正,想屌

兄弟做嘢

d粗口又講得幾順口喎

好撚型

佢ig係咩

國際戰線：求國際封鎖香港

咁耐都冇人起到佢底⋯

個個都戴口罩佢都影都幾得閑

佢d語氣好似劉馬車

所以話佢有精神病果時咁大反應就係咁解 可能佢自己都知道
叫龍心媾左佢啦 天生一對丫

佢入左迎海地頭wo

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

呢幾多烏溪沙站多左好多私樓，勁多大陸人
迎海個會所啲大陸佬一路桑拿一路剪指甲
女廁就牆痴姨媽巾

你有無睇佢日光日白啲片架
又哨牙又鳳眼講野又唔正

唔係wor，好似有人起到wor，雖然唔記得detail

我哋玩反騎劫啦
見到有人唔戴口罩就話佢: 唔戴口罩就係傳柒肺炎既暴徒

你當自己屌緊劉馬車 屌到佢食藥啊唔該

睇佢ig 佢好似近排先痴

More!!

條傻閪有撚朋友咩 咁撚戇鳩

見佢又屌狗屌黨鐵
唔多似藍 似紅
仲似有妄想症

我岩岩都睇完
我懷疑佢比中共強姦勞改完
打埋針唔係點會變到咁痴線

唔屌，但想搵碌鳩大大力鞭落佢塊面度鞭撚醒佢

唔怪得之落club咁多靚女

報警撚黎 咩都報一餐

Thxxx

睇返4月30日之前都正常
然後無post野去到7月19日再post開始神神化化

白卡佬咁款

每件事情發生都是有原因的
Thing happens for a reason

作為人類一定要有analytical mind 同critical thinking
你要思考 每個革命和暴力事件背後
誰是真正利益受損的人及誰是新的得益者
歷史永遠都是既得利益 VS非既得利益
利益是中性詞 沒有對錯
但為了利益完全捨棄道德就一定錯
君子愛財可以
但必須取之有道

我當然也很希望能實現一人一票選特首
但在我自己阿婆同阿姨都會俾
蛇
齋
餅
粽
收買嘅時候，一人一票嘅結果係有錢生意人一定會為左維持個人商業利益買票

全球都是政商合一的！不要太相信甚麼穿膠花穿到變地產大王！

每個新聞報道背後都有立場，報紙也是一門生意也需要有資金，記者都要有糧出同食飯，只係有些記者相對不會為了五斗米而折腰，有些則明顯有私心

所以不要相信單一立場！批判性地思考該立場先為大局著想還是為了個人/某財團利益
我從廿歲出頭已經每天看4-5份不同報紙的專欄包括New York Times, Wall Street Journal, Yahoo! News, AM730, 立場新聞及最近的HK01
我再年青點的時候就看蘋果、星島、明報和飲食男女
我不會單一地相信一個聲音
我會思考同digest完所有information 同search背後公司的老闆及其其他生意屬性再作系統分析該報是否持平

#有國才有家
#中國人香港人台灣人亞洲所有華僑都是炎黃子孫
#要團結及槍口對外
#HK01
NOVEMBER 12, 2019

女馬車?

想佢追我條撚含

睇嚟我用口罩擒住條大鵰

認真 呢種psy底女人 唔好同佢糾纏

女版劉馬車

極度懷疑佢係龍心

呢D畀佢發現想追擊你就仆街
咬住你唔放

睇佢ig之前仲好正常咁，佢發生咩事，好似癡左線咁

表哥D fd

叫佢去瑪嘉烈行一轉囉

睇落真心似係有精神病 被害妄想症

成個劉馬車咁

等你出手 到時叫你一聲大佬

罷明有精神病

其實你冇留意啫

女村長

畫家

之前旺角一大堆黃旗鳩嗚伯伯

數埋手都一紥

佢似有精神病喎，周街懷疑人哋跟蹤佢。

口屌人哋賣國賊，手用iphone 加iphone耳機

俾我見到佢即刻除口罩咳啦

靚？
你肺炎上眼?

依啲一拳窩落去，扔撚爛埋佢部電話，9秒9走啦，帶住口罩驚閪咩
條傻閪生肺炎

其實幾靚女

又嚟放過佢喇佢係真癲

屌撚死佢

剩係講佢周圍影人話人哋跟蹤佢， 搵外國人暗殺佢， 黨鐵超速等已知佢思覺失調

好想知真相，有冇傳媒訪問佢啫

條女同龍心幾襯
要求龍心食咗佢
屌到佢出水不要不要

好似話係白卡婆？
如果係真 其實唔洗晒時間理佢
佢都控制唔到

啱啱追哂佢ig
好地地嘅一個女仔點解會一下子變成咁...

條女都幾撚痴線，一時正常一時癲癲地

講嘢語無倫次，係人戴口罩都屌

係咪之前俾支那人輪過大米，有陰影搞到精神失常

認真，我本來諗住睇佢ig笑下佢就算，但係愈睇愈唔對路，直到我睇哂成個ig，感覺好似有另外一個人格係佢身上

本來好地地啲相都幾靚，又識啲英文嘅留學生咁好普通，但係4月30號打後嘅Po都癲癲地咁，但係又屌黨鐵 下一Po 係 2019年7月19日，中間有冇刪野無人知

佢一係就扮傻，一係就經歷左啲好恐怖嘅事令佢失咗控
屌我愈推想愈覺得恐怖 諗多兩諗仲聯想到被自殺嘅人同家人個啲野

我真心覺得佢係經歷左啲好可怕嘅事變到咁

輕？邊撚到輕呀？
重度智障呀屌
都係屌唔落
咁撚樣衰
我寧願屌柒婆

都冇口罩啦

唔好理佢啦

唔怪得D藍絲話屋企以前買落既黑色口罩唔敢用啦 原來係怕左自己友

之前仲係好正常旅行, 野食打卡
突然就跳左制咁, 成日袋住果本黑色雜誌又係邊個黎?
同埋一定tag HK01同吳秋北

cls

原本以為佢只係普通藍絲
睇完佢ig覺得佢好得人驚

似精神病

4月尾開始消失咗三個月，冇po ig
到7月中再po番，都仲算正常嘅
再到11月去咗北京，啲post就開始痴撚線
真心好恐怖...

有冇Po唔知，可以被刪嘅，可以肯定案情唔簡單，佢中間啲Po有重覆提住某啲人

好恐怖，似係俾人捉上大陸，入左再教育營 定係 打左針咁，變左精神病

佢真心CLS

大佬咁都叫靚

我覺得似真係有精神病，咁唔會怪佢，不過佢啲親友近排最好捉佢休養下

我都係咁諗, 見佢自已拍片時,
行埋去反手大大力兜巴星鳩佢跟住跑,
我夠瞓果日保特都追我唔到呀驚閪呀,
咪 upload 自己比人兜巴星囉

可以幫佢轉下個髮型

所以生小朋友真係要驗下智商
睇下係咪適合培養一個有質素嘅公民

咁佢個閪嘴真係幾岩含撚
含撚應該幾爽
唔洗直視佢對蒙豬眼